而家美心>大快活>>>>大家樂

美心我讚同
但係。大家樂 >> 大快活囉

大快活係唔好食
但係我支持佢會阿澤

美心狗也不屌

大家樂又貴又難食份量又少 個早餐成3十幾蚊但孤鳩寒到

佢個蘇皮龍蝦湯個餐 塊豬又淋

美心難食到唔敢信

一睇就知你食開以前既美心

岩岩食完個晚市 真係難食到...

美心下午茶ok, 燒味都OK
大快活就晚市即製飯餐同咖喱OK， 焗豬狗也不屌
大家樂就焗豬OK, 但啲野好撚貴

邊間有飲管咪食邊間

百里香>三大

印度仔係老闆實係咁講